[情報]Cyberpunk 2077 生殖器能自訂大小

30公分不再是願望，有夠《屌》

《電馭叛客2077》在北美「娛樂軟體分級委員會（ESRB）」的分級正式出爐，為 17+ M分級

ESRB 的介紹中詳細的描述了遊戲的部分具體內容：
1.這是一款第一人稱開放世界動作射擊遊戲，玩家將扮演一位名為「V」的傭兵，在這個近未來的夜城中與市民互動，並執行任務與戰鬥，完成故事情節的各個目標。

2.玩家能使用手槍、機槍、步槍和炸藥來與敵人戰鬥，在部分情況下，玩家能用增強肢體（刀片等）傷害敵人，戰鬥表現相當激烈，包括濺血與慘叫等效果。

3.內臟外露、斷肢、凌虐等極度暴力效果。

4.裸露與性內容：玩家能選擇性別並自訂角色，包括臀部、胸部以及小弟。

5.玩家將透過故事或跟妓女發生關係，將會有簡短的第一人稱動畫展釋出裸體和不同體位等。

6.時常描述虛構的毒品體驗，包括施打、吸入興奮劑後玩家的視覺等體驗效果；在遊戲中能不斷飲酒直至畫面搖晃扭曲，而仍然能在酒後開車。

這血腥戰鬥效果在《電馭叛客 2077》當然不在話下，而當初在發表專訪中《電馭叛客 2077》製作團隊甚至提到，玩家的自訂身體將甚至能去除兩性的限制，或許玩家真的能製作出「扶他」大屌萌妹角色？這些詳述的內容也讓部分如分級較嚴格的澳洲玩家擔心，有沒有可能到時候本地遭到刪減上架？

有得整偽娘

可以頂到肺了

大雞雞扶他 諗起都扯

可以有3隻腳

整猛男細J
手指尾咁幼
睇下會唔會有人恥笑
咁就知呢間廠夠唔夠細節位

嘩，咁大自由度，某d國家又無得玩lu

要幫佢宣傳 而家仲中國區仲買到

cyberpunk = GTA + Deus Ex

梗係等佢上左市先啦，到時無得玩又退唔到錢，等佢地又走去維權啦
個班山番

佢地點會冇閹割

一開波俾隻雞笑

可唔可以雙槍

馬撚咁長

擺碌撚上檯

Geralt(細J)

想整有鳩的妖魔

屁股進去口裡出來

點解有預感會有切柒情節

一定較到30cm

係咪即係cyberpunk床戲會比巫師3猛同埋係咪有gay/les

買，唔洗俾人抽佣